【逆權運動】被林鄭擺上枱 3大學生會拒淪「大台」代全港抗爭者對話

「反送中」的逆權運動持續，特首林鄭月娥今早表示，願與學生代表於沒有前設下公開對話。多間大專院校學生會代表接受《蘋果》查詢時均指，由於林鄭仍未滿足學界早前提出的對話條件，暫傾向拒絕會面。早前9間大專院校學生會及學聯向林鄭月娥發公開信，表明大專學界絕不會考慮作出任何會面，除非林鄭月娥滿足2大條件：包括承諾永不追究反修例運動抗爭者；以及會面必須公開透明，除全體學界代表外，亦須包含社會各界代表，並且必須有市民大眾以及傳媒在場。